11/11 背水一戰 全民勇武

唔好再諗國際戰線
唔好再相信任何制度上既可能
香港人要自己救自己

見到休班狗 喬裝狗搞手足
第一時間唔係錄片 係救人 打狗

全世界出黎